同女朋友分左，但仲有性生活

大家都有共識
唔係咩嚴重既事而分手
但過往性生活好配合

分左手未有真正下一段 都有如常發生關係

咁樣係好定唔好

有閪你就屌 有飯你就食啦

介紹下

唔得

咁樣會唔會太好
應該果斷分手 唔要聯絡？

巴打又開膠PO

條女咩身材

認真無水花
呃你做乜9

有腳 無乜波

屌閪從不易～

請用文字形容一次你地既過程 床上

點解分手先

咩事分手先?
如果大家都有共識轉變關係而且大家單身中其實冇咩問題

屌下冇壞
當發洩下

可能屌閪屌得太頻密掛

這些你我早已知

屌，曬命呀化

👍🏻

你咁樣算分手咩